有冇巴打考過CISSP? 入來分享下

本身acct+mis底 pass左CISA
諗住self study 4-5個月準備, 唔知有冇機會pass科咁難既考試
有冇巴打有心得分享下？

ching 你有冇繼續cissp??